\chapter{Usability Testing Appendix}
\label{usabilityTestingAppendix}
This chapter contains the introduction given to the test persons and the tasks they had to perform. This chapter is written in danish, as was the test.\\
\\
\textbf{Opgaver:}\\

\begin{itemize}
	\item Ændre egen profils information, her i blandt: Navn, mail, tlf., profil billede
	\item	Opret nyt barn
	\item	Opret barns forældre
	\item	Opret pædagog
	\item	Opret relation mellem forældre og barn
	\item	Opret relation mellem pædagog og barn
	\item	Ret information om afdeling
	\item	Opret pictogram
	\item	Opret kategori
\end{itemize}

\textbf{Første Login:}\\
Du har nu fået en helt ny bruger i Giraf systemet, og opdager at dit navn er stavet forkert og der mangler tlf. nummer og et profil billede.\\
Vi vil derfor bede dig om at opdatere følgende: Dit navn, dit tlf. nummer og uploade dit profil billede.\\
Vi har lagt et billede på skrivebordet med navnet ''profilBilledePige.jpg'' og ''profilBilledeDreng.jpg''\\
\\
\textbf{Nyt barn i afdelingen:}\\
I morgen starter det nye barn, Thorsten Jensen, i afdelingen og han har derfor brug for at få oprettet en profil. Hans forældre hedder Lotte og Mads Jensen. For at Lotte og Mads også skal have mulighed for at benytte systemet derhjemme skal de også oprettes i systemet.\\
Lottes e-mail: lotte.jensen@test.dk\\
Mads’ e-mail: mads.jensen@test.dk\\
Vi vil bede dig om at oprette en profil til Thorsten, Lotte og Mads.\\
\\
\textbf{Hvems forældre er det?}\\
Nu har Thorsten, Lotte og Mads fået oprette en profil. Men før at Lotte og Mads kan bruge deres profiler til noget skal de forbindes med Thorsten.\\
Vi vil derfor bede dig oprette en forbindelse mellem Thorsten og Lotte, samt en forbindelse mellem Thorsten og Mads.\\
\\
\textbf{Den nye Pædagog:}\\
I dag starter den nye pædagog Henriette Poulsen også i afdelingen, hun skal have ansvaret for Thorsten.\\
Henriette Poulsens informationer:\\
E-mail: henriette.poulsen@test.dk\\
Tlf: 88 44 55 66\\
Add.: Mark Poulsen Vej 23 – Aalborg Øst 9220\\
Vi vil derfor bede dig om at oprette en profil til Henriette og dernæst oprette en relation mellem Henriette og Thorsten.\\
\\
\textbf{Ny Tlf. i afdelingen}\\
I har fået besked ovenfra på at skifte jeres telefon nummer i afdelingen. I har i dag modtaget det nye telefon nummer.\\
Det nye nummer er: 87 78 23 44\\
Vi vil nu bede dig om at rette informationen om jeres afdeling så den passer.\\
\\
\textbf{Pictogram af de nye shorts:}\\
Thorsten har lige fået nye shorts og I er blevet tilsendt et billede af Thorsten hvor han er iført sine nye shorts.\\
I vælger for at være på forkant med Thorstens pictogram kartotek at oprette et pictogram af hans shorts.\\
Vi vil derfor nu bede dig om at oprette et pictogram som hedder Shorts.\\
Billedet til pictogrammet kan findes på skrivebordet: ''shorts.jpg''\\
\\
\\
\textbf{Introduktion:}\\
Velkommen til testning af GIRAF admin systemet.\\
Vi vil stille dig en række opgaver, skrevet ned på papir, som vi gerne så dig udfører på den fremstillede PC. Testens formål er for os at drage indsigt i din måde at arbejde på, vi vil derfor bede dig tænke højt imens du udfører opgaverne. – Vi vil her gøre opmærksom på at intet er for småt til at vi gerne vil hører det.\\
Igennem testen vil <navn> sidde med dig i testrummet mens du udfører opgaverne. Hvis du har spørgsmål til opgaverne vil <navn> hjælpe dig. Han vil også give dig den næste opgave når du har gennemført den du var i gang med.\\
Vi optager testprocessen på film og har derfor brug for at du skriver under på at dette er okay. <Udlever underskrifts side og giv tid til at underskrive>
